會員3z不停洗版同抹黑幾時ban?

如題

一個鐘推12次

樓下husky bot

樓上都係husky bot

全部都係husky bot

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

ban未

又屈

有冇證據？

屈夠未

佢無！

ban未?

動漫台首席前線會員:遠阪凜 去咗遊行未？ 定係仲開緊post 遙距遊行？

舉報果度貼過無用

開post都貼過

因為連仔check到你狂貼百度野呀，5毛狗

台主幾時send 律師信？

留名一身蟻...